月龔2800 不願意公開倉位

我選擇月供3800

10年前有幾多股
即係而家冇啦

冇倉位睇就唔洗出黎曬啦

咁岩既 我月供1800

10年前 10前我都揸住匯豐啦

10年前，我老豆渣過1萬股騰信

現時比亞迪既倉囉
dnlm

條撚樣咁多廢話

從來冇貨既垃圾係最多野講

正研究平衡點

贏個啲公開
輸個啲收埋

咁咪最平衡

信佢果班真係弱智
龔成的50隻垃圾股入面得隻比亞迪叫做好少少 佢就淨係公開佢隻比亞迪

空倉20年不敗記錄

叫佢而家落場一定輸到仆街
廢柴黎

就算中比亞迪佢都係right on the wrong side 啦

佢當初買入原因只係盲信中國會全力發展電動車呢啲垃圾原因

撞正全球電動車大流行佢先上到位

條友專呃啲入世未深既青少年

而家社會係缺乏理財投資既基本教育

佢就教啲阿媽係女人既道理搵錢
仲要收勁貴

呢啲先係最無良

股壇Brian Cha

睇50年長線

課程好貴

10年前，我老母渣過1000粒bitcoin

條撚樣大學都無讀過
唔識英文唔敢買美股
年回報都唔知有無10%

真

信就信唔信就唔信

賭錢都係靠自己，贏輸都係自己落注，理得人點講，比佢d片激勵過就跟晒人買係自己on 9

迫佢公開贏輸又係多餘，買唔買買幾多關你乜事

唔公開倉既廢物

老實講 係咁撚巴閉嘅 咪貼倉出黎塞住人把口囉
日撚日啲回覆都係2800 仲上佢啲堂啲人到底有幾撚on9

岩呀 有一定投資既知識 都覺得佢講既野無咩特別 無料到

你肯定佢無買美股

買都唔會同你講喇 推美股既話 仲邊有人玩港股 仲邊有人上堂

成個民主黨主席咁款

條垃圾廢到

條垃圾推介幾十隻股，其中爆左1211就不停打飛機

十年前我揸幾萬股700
不過十年前+1日賣左

呢條撚樣真係9 up唔駛本，咩唔想人跟佢又水尻人月供2800? 正一財經神棍

好似日巴同i-vtec咁

條友專叫人買啲中國股
又小米又美團

可能佢一股都無買過，純鳩UP引人買課程，再畀哂啲阿媽係女人既股

Show record就show啦，搵平衡點。。。

點解條友連倉都唔公開，但係又有咁多傻仔俾錢佢賺，上佢堂，老實講佢似係呃人上堂賺錢多d喎

上堂佢個啲 好多師奶學生哥黎
本身完全0股票知識， 比佢洗哂腦，學埋d 教科書知識，例如計啲咩dcf,ddm 就以為自己識價值投資精髓。

加上條友包裝得自己好勁，有啲本身識野既 諗住上佢堂 睇下學唔學到野 最後屌哂鬼，話佢教既野過淺(就算佢所謂進階班都係d入門野)

條友吹到自己有好多program幫你screen潛力股， 屌佢老母 原來就係比啲網站你自己screen

條友讀ive ,讀完出黎打銀行垃圾工，英文又唔識多隻 搵黎搵去得個1x k人工 都知佢咩料。佢當初買比亞迪純粹係跟巴菲特買

最on9係佢咩行業都扮識
問佢野 淨係識比啲基本資料你，完全冇深入分析，冇獨到見解。唔係話佢冇心幫人，但佢自己能力都好有限

btw佢好似有講過自己持有緊咩:比亞迪，小米，福壽園，必瘦站等等(唔肯定)

呢樣我唔同意佢
唔洗俾實倉
俾低ticket同比例咪得囉,咁都唔俾得人知?

唔公開自己倉或交易記錄係咩原因？
其實公司兩三年都ok，比人睇下係咪賺錢囉
其實唔洗公司都知佢廢

條友好可能咁多年黎都未買過任何股票
靠吹水呃人仲好搵

可能佢自己就係隻股票

好似補習名師咁 本tip notes成本字典咁厚
中一個point就貼出黎打飛機

睇JLaw仲好啦
起碼佢有倉貼同vcp vcp

好彩你係bruce wayne，兩位巴打先唔敢打你

收嗲啦死老千